FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (21）今晚有OTW Team 2

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

LM

Lm

再一次絕殺未來熱巴

咁既budget 有冇改善空間 定玩其他聯賽可以再好啲新手

留名

DLLM

依隊勁

有冇改善空間？係既話就星期一入貨了

笑死我，廢左d喎巴打

MM抽中左隻老母 入隊換FRED定賣左佢換中堅/左翼好
額外得一隻達史特根既50k budget
Oblak un吹

西甲4222兩個cm llorrente同de jong 係咪都食哂shadow？

屌，你無啦啦留咗個言亂晒
食屎啦

點解OTW team 2出會有panic sell?

反而想知右翼可以用邊個比拿拉比好似太頓打邊泥講

一堆人開包抽新卡
抽完咪成堆野出黎賣

因為連續幾日會有promo pack

大量Supply 出現

請教大家 依幾日派彩有運抽中左堆好野，但對中堅太弱 好唔好賣左廢綿龍換ake 同熱山

traore
好撚快

呢個陣都新手？if 夏蘭特喎

我未買架

比多6萬幾
Up仔換klosterman
Reus > can
Haland > kimich
Sane > rashford
rodrigo > Haland
Adama > bellerabi

唔好

隻杜安沙比做咩

個助攻靚到

可以有60 - 80k budget

唔夠錢就davies 轉Schulz 平番6萬

屌你老母晨早流流中鉛之餘又撞到full replay閪人

學牛尾保平安

窮獌 唔知買到咩好中堅

想知點擺先full Chem 到

Rashford 7 chem 夠 其他都10chem

lm

原來仲平左

Passing 99

夠用嫁啦
upgrade其他位仲好

細檸, 窮人恩物

你今日既開始好唔順

SB點解咁分咁高 係咪可以放棄

屌⋯⋯嬲

唔緊要，你有既係未來！

賣左隻robertson好過賣明奴啦

Haaland換kimmich

mm又執200k
想日日有mm

係唔係多左人玩4-5-1, 見少左人用4-3-3

我仲記得你上次北京電視機

依家e1要2幾分

我都落唔到手賣綿龍 Robertson 又唔係好識用 我太廢

Partey 好撚勁

傳波準 身位又勁on9

點解UT gameplay d波衫冇隊徽既
係我中bug定點，搞到d衫好撚肉酸

今個WL 陣容 入場轉4-2-3-1 如果夠錢轉走埋祖達就好

個新SBC中左mendy, 神軒同gomez

食shadow?

係成隊波圍住partey+美羊羊黎砌

你d貨諗住幾時放

入唔到隊 我都想試

點執

點解你地咁rich...我個閪陣
得6皮野係身，可以換d咩

你個領隊...

Shadow啦

唔差過kante

全能到仆街

有遠射

一路都放緊

預備玩otw

個模組大份到打ruby咁

做o個個1張 75+ RG SBC中....
今年第一張卡過10萬, 好撚感動

partey食catalyst會唔會仲勁

d reward

Rugby

Shadow啦 推多D速

速一樣加咁多

其實真係有影響？20玩落好似唔多覺

轉返張英超領隊啦

MM賺到10萬多啲 英超中堅買gomez好定係熱山+AKE好? 好苦惱
本身用緊tomori + otw t silva

點會一樣

冇運真係最慘，開GAME到而家每一包開PACK都係QUICK SELL野，而家在D1/D2對親都已經係爆機隊，打到個人都冇哂心機，WL都冇哂信心打。

我尋日中左隻硬吹基沙文，但我玩英超陣...

同聯賽/國藉球員再加1 chem

今年改咗

想買if 但一諗到無卡面

改晒chem la

UNTRADE開到好野，你TRADE得的都唔會差得去邊

我睇futbin

黑鬼打ruby

死人大頭相

Once you try black

點解我個futbin仲係shadow多D

即換

平常心打機，你愈想追分日打夜打，你就會成日都諗住要中好嘢，當抽垃圾你個人就會好失落

咁快放得咩
我入個d未開始大升

隻semedo 好似推到max price
咪套現左佢 換隻取消佬 + upgrade多個位
2星期後in pack 先買返semedo

Mendy Gomez 比尋日升左2皮

仲有D rodrigo 無咩點變

等outpack唔升走埋

De jong做膽，邊個好啲

咪玩，邊個會去做隻kramaric

好難炒起 有錢有位可以執既

出左啦咩

大熱 多數都係

射爆拜仁加分

9月 踢2場 入5球 仲有入拜2球，1000% 係佢

有冇人一齊刷白銀

semedo食乜chem好
ake直上vvd定係有無其他icon cb好用

今晚打wl
仲有1m coins應唔應該入vvd kdb auba 賣martial fred sanchez打
好糾結

又黎1000%

好似係要打街場

兒子好定雲拿好

一齊search 得唔得？

兒子今集冇咩特別

DR D3頭係咁輸 差唔多輸到落D4又贏番上去...
點樣呀EA 好明顯一日好順, 一日中鉛咁

所以雲拿比較好？

又要改隊名了

要update個app 我前排都係咁

如果要執 應該執咩位先？
感謝！

用開包皮
但想試下C7
8 chem好唔好照用 影響大唔大

如果你話買黎博下flashback/otw 仲實際

雖然暫時leak都唔多吸引

本身用開盧斯素加阿里 做CM 岩岩抽中UNTRADE既施素高
有無CHING 可能俾D提議用邊2個好

ST, 點解要拎隻肥料嚟用

新手想問MM係咩意思？

尋日-6 800 bid左Saul
之後再試就偷唔到雞了

有咩普金推介？

match to match sbc

Mxxxxx matchup

洛迪高, 平少少就676

咁我搵下其他野炒
唔該晒更多巴

新手無知咩係676

啊古獸換雲拿好唔好

洛迪高啦，676好鬼廢

愛華頓隻 李察利臣

未出發先extend

一於咁話🤘🏼👍🏼

有冇KDB打CM/CDM嘅食評?

正 睇埋星期六有咩potential totw再報

可以留返d星期一打

終於由d6升到d4 玩3年第1次d4

Fifa point 係咪一定要in game買，無得用app or web買？

WL期間會唔會再高dd定WL前會係最高位 正常黎講

各位大神
我想玩英超陣442
打到D456上上落落，可以點執執（暫時得200k)
後備仲有IF簡尼，OTW 施華 阿里 676

又話mm開好野
呃人既 最高83 qs價

今晚OTW in pack....
趁有$$做埋D國家SBC先
係咪有一個好似唔抵做？

垃圾ea delay wl

MM閪撚哂
拎去gold upgrade反而又中到隻alba

Rodrigo 依家38000走唔走好

你幾錢入？

PSN app都好似得

抽

kimmich換zakaria
upamecano換klosterman
hernandez換alaba
haaland換rg lewan
bellarabi換7chem douglas costa

屌

想問下點可以喺球會入面搵返啲消耗品出黎？

想問potm既假利雲值唔值得入？
同有無平價攻略
唔該各位巴打

轉會清單 㩒L3

今集仲用黎打cdm 除非超高手

用過cm cam 就麻麻 你見個價唔點起就知咩事

未夠2000分 可唔可以delay埋

岩岩中左隻insigne
終於有super sub

Delay埋

如果星期六3點先開打
應該星期日3點前夠就得

謝解答

佢wl delay係一陣3點開delay到星期2
定直頭聽日3點先開

剔左嗰啲硬吹
Rodrigo轉阿古路/RG明奴/RG華dee/耶穌
LM轉RG 麥明詩/zaha
玩開搓波再比直線
點樣揀會好啲

佢段文字個意思係聽日先開

都好
反正未試完陣

唔該哂 姐係今日又係奴sb

皇疤拜鈀祖 Big6 星期六就踢完
睇完波再報 廢時勞氣

姐係又要55000分

入撚左500k 84 85 86 買唔買到salah 加if firmino 就睇呢鋪

咁搏

我50隻84

尋日已打夠
Weekend可以打DR / friendly任

電話要幾時先用得 tranfer market，係咁話我唔用得

搓波比直線

琴晚86 ～9k 84~3k入 而家用buy now 價賣都唔怕 所以無咩所謂

但希望真係會出d popular sbc 炒得起佢

但今集炒價無咩方向好老實講 mm 中左曼城都係賺得20k 到

想防守穏陣d 換走le celso都可以

Ali打攻中 兩隻防中掃波

Otw 2係咪聽朝1點 in pack ?

屌 delay wl ,咁 有冇得攞返2000分唔報今次wl

Yes 今晚

費明奴睇數麻麻但用落勁到抽筋
ea駛唔駛整到利啲人咁春勁

全世界都係咁 bug嚟未fix

點解打DR 對面贏緊 但走場 都當我輸既

之前有幾場又係 和波 佢走場 都當和波

最on9既係 都count 落果30場度

allan定party

今集加咗4點agility & balance 畀佢
算係大改善for佢唔夠靈活呢個問題

派對全方位屌打

正常WL前係最高

等週任要補飛

咁誇張
睇下張黑卡幾錢再入手

我已經Set高過buy now價走梗d 對今晚sbc冇乜希望

福仔最好

Sam gor 宜家咩陣

兩張一齊用緊
個中場佢兩個話哂事
Kante都可以收收皮先

持有Robertson 好唔好賣左佢換曼城mendy ?見有平貨

有冇用過Ndidi 係咪連allan 都比唔上？

唔好以為同皇馬個隻同名就差唔多先得架
曼城城個隻廢到笑
未見過人用

防守幾肯定kante勁啲

窮呀

見啲能力還好 咁算啦 謝謝提點 第一年玩ut 太多膠問

返工就係玩sbc既好時間

咁更多巴點睇放Varane同mandy 星期二入番 個Tax會唔會太高 唔抵做

why not both

wl delay一日

逼和左個支爆狗xiaolinlin
佢隊波痴撚線

點知道今晚會有SBC?

有幾痴
上年對過 隻隻爆機

尊重

第二Round Otw一定會有隻sbc

唔係要投個票先咩

唔係沾屎咩
講緊any OTW SBC ?

allan係咪勁過llorente

仲有個係matudi or西瓜

用psn app買完
點都要用console登入一次先有

希望平平哋

真係好好用
我拎佢打假狗
左福右沙拿
幾爽

早兩/三年估MM好好玩, 卡又好炒, 估中會好開心
E家出MM要求底左都無興趣去炒卡了

到底咩事 今集瘋狂吹奏福仔

因為真係勁

扭波勁到同屁好似分別唔大

勁係邊 明明stat同上集差唔多

我用佢打柱
射波hold波好勁
食埋hunter都幾快

射親都入...CLS

福 夠快 夠靈活 射又得
5*sm 4wf
仲要身型都好好
玩過上手就知爽

開包中67里臣同達屎
終於中返幾皮嘢

勁到爆
同現實差好遠

因為真係勁
射波大大力

用過/對過唔會問呢個問題

現實正廢閪黎

你地啲包會唔會今晚開晒佢 定留otw2

多唔多人用pc玩？

好似有得奴Arthur

人稱英超包皮

鐘意咪留OTW1+2囉

張黑卡d stat無分別咁

無得入喎
你指做呀？

留MM + DR + 少少objective pack 今晚先開

allan，llorente，de jong，valverde揀1隻拍partey雙防中，要邊隻好

有冇人用過fb 韋素想用佢拍哥利斯卡 打442同4231多

valverde無撚敵
跑得快補位

allan/de jong，兩隻用過都幾好

做咩

速度慢貴極有限 不過打番中間就會貴過打翼

mm愈來愈難炒起
尋晚銀卡賣左10幾張都一樣執左20k，只係15分鐘既事

想買otw allan，不過咁貴驚唔升

一樣仲用緊Gelson
右翼再上都唔知用邊個

真係唔知用住先
Upgrade埋後防先
嚟緊會轉semedo+8chem Gomez+pope

有無人用過李察利臣
係咪麻麻地

右翼最快嘅5 sm原來已經係佢
再上嗰啲全部都好慢

原來我都有隻Promes

除左英超西甲, 其他聯賽九月唔會出POTM?

De jong會俾人放射

法甲(?)，德甲

真
其實唔差，絕對可以用一排
食finisher爆得扭得同埋都叫做入到吓波

Sor㩒錯推咗

點解

好想升d1拎埋個5皮

窮撚恩物1000蚊真係笑死
Jesus都7萬嘅話，promes英超嘅話肯定至少9萬～10萬

最大獲都真係Kim 同 Atal 真係要執後防先

望下個shooting

禁區頂有位我都唔敢起腳

琴日差小小升到
跟住連輸2場

今week inform隻RB都ok
唔轉聯賽其實可以用再換隻馬昆

係呀我會轉semedo+8chem gomez+pope
星期一應該就轉到

無錯巴打
值得做嗎？

英超cam嘅話kai係咪好過firmino?

法甲投緊票 德甲截左 卡面都入埋 估計今晚/聽晚出

馬昆好勁好有上年tots個隻既影子

我用落覺得d carlos勁馬昆好多 特別應付跑狗

有冇人用過bale打st 食咩chem好 都係finisher?

西甲最強右閘係咪navas 了?
睇落數字唔多勁
有冇推介?

食shadow用落好勁

英超中堅用緊Gomez
另一隻Rudiger想換熱山今集如何？

sam gor 都用平民隊?

留返舊錢啦

咁右翼呢?
portu?

Vardy應該用咩Chen?
用落好頓 又跑唔起

英超442兩隻ST搵邊隻搭IF kane好
依家用緊Rodrigo
諗緊轉普金明奴/耶穌/阿鬼佬定普金華dee好

中硬吹otw osimhen

Renato Sanchez用落好好用 不過真係唔識配links.. 用開英超聯隊

Valverde加de jong

depay 定 promes 8chem影響大d

兩隻都有 馬昆無咁易派膠輸12碼

不嬲都0課架喎
窮撚係咁

有無做part time

等今晚出james，整呢隊試下

我就揀promes因為我用佢打邊
跑吓步扭吓傳吓，7chem冇問題

我應該入partey拍斯素高定換福左翼先？

portu得3*skills唔介意都可以用
我自己用dembele 7chem右翼 or 卡拉斯高

得一隻勸你自用算 扣埋tax唔會差太遠

Inaki好廢
西甲有咩ST 有joao felix

英超龍Alison同Ederson 邊隻好啲 抽中左依兩隻想放是但一隻今隻啲龍有同無都好似無分別

西甲cam有咩揀

留錢去玩波子機

Alison啦，今集神龍
用緊ederson想轉了

Modric

prefer Ederson so far

請問alisson 好d 定if courtois?

D4 好似見唔得多但好多見到中超同Rodrigo

話說仲未有卡雲尼 普金又未出返比佢 OTW2 又冇佢
想撚下長頭髮前鋒

Wl唔係星期五開始咩

今隻有神龍咩場場都好似無龍咁 遠柱實救唔到

Postponed 24hrs

點解
我嗰隻唔係好救到波

有食評？

Aspas

冇玩兩年ut 以前MM成日都要5/6隻嗰隊波嘅球員
隻隻都炒到勁貴 而家1隻就得
根本炒唔起

SBC(?)

果時出埋d冷門隊

Capa

福？

Ederson 都有d神救 主要kicking 準 今集揀隻撲到下波 再passing 靚既好過

Alisson 都用過 不過不失咁 唔值個價差

呢家咪好，做個mm要食炒價比幾萬蚊仲on9

If 25圖仲廢過Rhea

True
Mm呢d係窮人搏一搏既機會
比人炒起左連搏下都唔得

唔止係堆MM 86-88果堆 就算你低價入 出左SBC都唔會賺到好多
個MAX PRICE 改得太西了

廢過Rare gold

福仔貴佢地成倍
同埋真係咁勁咩
200幾k年唔會son好啲

用緊，淨係夠拎黎箍波

真 打機都要食炒真係好撚心累

窮人表示MM都係抽垃圾
炒MM卡賺得仲多

kai係邊個？

今集好似吹捧福狗仲多過son
早幾頁都講左 真係好撚勁下

夏維斯

10chem dembele 定7chem 福

福改打rw? 2隻出哂

今年電話個app搞乜撚 成日用用下無曬啲樣

今年牛尾巴勁 同埋4星同5星腳差唔多
應該係其中一個原因

右邊諗住lucas, 2隻st 1隻cam, 羊 福 lucas dembele點簡好

dembele

但又想拎福打LM

OTW2有james咩？

sbc嚟

愛華頓自己都出post

Party癲到 80000幾上左16萬點玩得起
完左wl 希望平入到佢同ake

冇諗過咁快就出IF
出呢張otw果陣個個都諗防中邊有咁易IF

110k筆直 可以點執？

點解我D9,D10會排到D5,6既人 ，隻game係咪玩鳩我

我想係練下基本野姐 點解場場撚到我波皮都掂唔到,玩到好心灰，就快比人打到棄game

係, 果時零課可以短時間炒到幾十萬, 再用黎一路做SBC一路玩
一定快過慢慢打儲錢再做SBC抽包
而且搭車返工都可以炒卡,另一種趣味
以前死打爛打無晒生活一星期先得十萬多DD

隻cb換 alaba/rb好快個隻 can換goretzka

幾好

有冇巴打可以幫手刷新東家

好勁下喎，stat仲勁過上年嗰隻5腳ozil

2*腳係死症

好易玩
琴晚打幾場搞掂

Search唔到人

頭先玩左場 對面換左屁包簡比我

感謝

艾拿巴 哥利斯卡 戴維斯我都用緊

Thx

或者all in sane打正前都得 好勁

未有筆直入 遲下會換sane同davies

點玩 好似幾正 同對面換人玩？

琴晚打左場換左包皮簡東拿
入左佢一球即走場

random 換3件

WL 幾時至幾時？

聽日3點

聽日至星期二

以為今日開得波

我都係唉 之後有野做

屌你老母啦ea
我射波就中柱中眉
人地就鳩射都入
然後清波清哂落人地隻腳度
打條撚咩屌你老母
我已經打緊最低組別架啦唔想人玩咪直接send message黎叫人咪玩online囉屌你老母
都痴撚線
以後點打dr?

今集好似up左後防先好啲?

D2打撚到懷疑人生

web app bid幾張卡都ban
點玩

上過d7然後就係中哂呢啲野俾人踢返落黎
都痴撚線我真係唔撚識打
你做馬做到咁打條撚

我d6長期差兩場d5

依隻game最撚炆就係 彈彈波彈極都係彈俾人
龍門撲俾人執雞

執雞都算
係自己友清波清俾人
真係踢條撚
清到人地腳度一射就入

real 次次去到千八尾都對啲千九二千

有無人玩過簡東拿 好唔好用⋯

隻game不嬲練eq 對抗ea

最撚痴線係啲sm你啲人就好似紙版咁企係度俾人過

真
利申：手制同張枱都因為呢隻game而爛咗

唔好撳咁快就得

好彩頂得住 最多熄機唔撚打

然黎隔2個鐘又死死氣開機

要贏dda最緊要唔好急
比簡單波，唔好標波
等就完半場嘅時候先aggressive

英超小花

巴爾好唔好用 諗緊入唔入otw

買定幾隻龜擺倉底先 遲早要用

貧窮限制左我既思考

好用 但有小小硬

但最後30秒好難唔撳

原本夠錢買 不過入曬貨

你情願等多兩秒
唔好人地bid你即刻又撳唔係你最後只會望住人地低價拎走

同埋一次soft ban 唔好即刻試 等5-10 秒左右就得通常

一場波中4次柱 你老母ea

Auba

冇標波
食左鉛點標

而家前鋒個兩張ben yedder 同if kane 係trade 得

我抽到depay 同 列斯聯張st 係non trade

賣哂兩張st upgrade 其他位會唔會好D

個介紹係紀念奧燒今年要坐足一年無得踢

抽中馬斯亞可以放出去，點慢慢upgrade隊波好

Partey IF 同今期OTW撞左 咪以後都唔會出

真心好撚灰
兩隻足球驚都係咁撚仆街

我入左

幾錢入

otw嗰張outpack就出

無課金終於上到

今晚1點後咪有if抽

4000 -4500

差唔多啦，我4k1

用緊kimpembe
想轉英超中堅搭Ake
10萬樓下係咪得熱刺山齊士好揀

尋晚零晨唔洗4000
不過我訓了

Firmino or ziyech?

其實點解佢會出if?

我都想試諗緊試伊度奧定簡東拿

兩隻都勁明奴100k我會買椰子otw

出咗你就要搏佢要求炒唔炒到

Ziyech幾時先出得
有排都唔if就含得

Party個stat好靚仔，大家覺得張黑卡大約會咩價位左右？

十萬掛

多謝巴打 建議
咁我放部分
留部分搏下

真係唔知
可能係岩岩呢輪國家隊比賽有表現掛應該冇人會睇佢踢國家隊

international friendly 踢得好

英超後衛有咩平平地選擇？
已有Ake
熱買熱山但4萬幾貴其他差唔多成截
又未夠錢買Gomes Walker VVD 哩啲

Gameiro我覺得幾實用
算平
又唔會太廢

有時買左d貴人仲衰過本身d平價人

都係熱山ga la英超後衛快少少都好貴

咁Walker係邊場

歐聯下星期開鑼
下星期PROMO係咪應該會出RTTF

出萬聖節嘅scream先

又萬聖節又rttf ea 做野有冇咁快先

德甲potm由星期一講到依家

下星期係otw1+2 ，再下星期萬聖節
Rttf唔會咁快有 要晉級先升 起碼踢完第3輪先會有

如果唔係硬吹中左allison
真係唔想玩英超
平均一樣stat起碼貴一皮

仲諗住會係23 RTTF; 30 先出SCREAM

reus+costa

咪係wl都delay

Bailly同熱山好似差唔多但價錢只係10分1

一開波3抽1 loan icon抽到佢
個pace似吹打咗 打落唔覺有88速咁快

拜利極好用

淨係覺得佢擋勁多波 好真實

第二隻james

我宜家係咁（個空位本身係Kimpembe)

有9萬幾cash、Ake同Areola都可吹
其實諗過直頭可一次過換晒兩中堅同守門員
英超真係勁貴

上年bday 5腳就話用到啫

之前係咁
前面再上要sane
但st 用過haland 有啲鈍，做下one two都覺得有啲難個種，再上又要利雲，右邊又無咩人用
好快你就要hybrid

好似話未fit
但下場有機會後備落場踩吓草

D1真係地獄黎

Ssk會唔會頓同睇波

完全明白，我上集都係咁
課左兩皮野，印象中得隻華拉尼過200k
無運真係專心啲hea打算
勿課金

Witsel有人做左?

個啲我完全唔識做

好波不如好運
我都係全部qs野
專心打電腦算

無運派彩揀錢
慢慢upgrade隊波

我覺得今年EA 好人左

militao+diego carlos

基沙文唔難hybird，除咗3腳之外幾勁

西甲有咩身位好大隻防中??

partey

比佢上啦

星期三場國際賽係咪有出場 仲有個助攻

係

英超大把法國中場/翼夾

加埋可以綠線 mendy, dembele

卡c米路？

普金用落ok?

慢左少少...起碼想7x pac

幾好 缺點都係唔夠快

點解pc玩dr場場一連到人就彈

係，但我冇coins

btw 想問你地講爆賺既mm即係乜野
之前好似見過巴打解釋 但追唔番個po

我都好多場係咁...
拎左主動權，點射都唔入，轉頭俾人一野快攻gg

而家啲mm唔覺賺好多
咪predict今日個mm sbc開咩
買定人，扑中左就高價賣返出去咁

個個SBC 都要得果一個半個
可以成隊都唔係要果個組合 是但拍一個岩隊既落去就交貨
炒極有限

同埋無速度

係，以前好撚癲
澳職個場真係要個兩隊啲人
成個market都唔夠分
而家澳職mm都係要兩3個澳職人就得
炒西咩
Predict果個網21都無update啦

咁都係唔浪費心機算啦

轉會英超，是否更有前途左路已有sane+davies

Hybrid咪得囉

又課左三pack

$720？

好喎夠錢

咁西甲/巴西龍用邊個好？
冇咩錢剩

防守ok
但唔好預佢做其他嘢
面對面都傳失的

我中咗艾利臣7chem夾d carlos
so far so good
英超中堅冇乜邊隻似樣

加埋第幾pack

720x9

有隻untrade 都係晤塞佢入隊lu

我都7pack

巴打個陣點

睇嚟我7 pack 抵d

Llorente + mendy
定係
goretzka + davies

前者

我0pack中牙朗最抵 （上集）

又話10月16前派totw pack? 有冇消息

夜晚炒美股 賺左就課金

又kdb又pogba

我都12 pack

全部黑腸,你識玩

依家Fb可以任改stat
求其揀場臭燒左右腳都入波既場次
改做4wf
輕鬆又cap水

頭先好辛苦先贏4-2
對面仲有丙朗

夠食四次新地

auba好似全部唱淡
但價格長期高企有冇用家評價

點set?

最短個方案？

Pack luck 差
1.1m cash
加kante pogba salah rashford martial otw telles walker
Gomez ederson d sanchez fred

draft玩過
似4sm嘅福

今晚幾點有otw 抽？？

neto都得啦
龍都係風水野

一隻真朗反cup ea

2

1點

Partey定老母好？另一隻拍kante

個app transfer list唔到人嘅

stay back 派對，balance老母

Thanks
如果balance老母再上係咪kdb?

Timo rg inpack 150k得唔得

高一級都夠

好餓波
下晝到而家已經打咗20場dr

有無ching玩過puska/garricha
打can/St係咪好撚勁？

0課同抽中牙朗呢兩樣都好難

唔會跌咁多啦

巴打qs紙皮多定list 200 我賣咗contract一個禮拜都仲賣緊

係咪有粒糖食

用過RG KDB 太慢太鈍...等下特別卡好過

係
完咗叫你食住走

精準射門100球打SB計唔計？

連續兩包gold upgrade中拉舒福特

搵勁人fdly下 指點下你

搞乜鳩 打緊dr 控唔到手制 delay到 明明網速冇事

有冇人會用coins買呢d限定pack抽

再下星期又outpack

有冇巴打個futbin 個app 死左

除非你想棄驚
如果唔係就打死都唔好用coins抽pack

有冇巴打有做fati 同 韋素
手感如何

打兩隻中場 而家用緊Fred加雲迪B

雲迪B轉老母 中場掃波打反擊會唔會好啲
定有其他選擇 我見啲人都係fred/老母二揀一

棒棒糖

我覺得雲迪比一定要換 好廢

賣垃圾賣賣下未成皮野返黎

3rare想回本真係好難
但計買coins 價而家10k=$8???
計返都係20蚊抽1次
會唔會抵過用points抽？

米癲拉

好過冇啦屌

唔會好快無氣咩

fred b2b搭隻齋防守好d例如allan
老老豆豆隻fred用落有驚喜

咪就係,我都想中隻,套現自己個隻

成班雞蟲
想試

Kroos
一定唔係古生 好廢

場場打足

很想要吧

kroos一定廢過coutinho

有冇高手可以整到full chem

Frdly ai都計

試過返唔到轉頭

係 個轉身已經差好遠

泰國都幾多fun

心䌓日本妹

開套神宮寺頂住先

Mm

成隊波得LM,又冇RM
點樣全隊full chem
小弟不才

食shadow 跑嚟跑去掃曬中場

因為我個陣正中場得兩個人 所以要跑得快少少

Allan用落會唔會太慢

havertz 可唔可以好似上集咁打st，有冇巴打試過

4231 cam用van de beek定4chem mahrez好

mertens放中間，買張hakimi，放返個意大利領隊

轉41212 應該有100chem 但唔會全部10chem 囉

轉返繁體先啦

今集見好多人都話古仔廢
有冇食評？（打cam既話）

咁平都唔買黎試下

咁買cions唔抽pack有咩用

想問下呢個陣仲有無更好既選擇
Partly好唔好用?

食shadow夠用

b2b定義其實係咩?

有coins 直接買你送要既卡啦

fred食anchor定shadow好

7 chem 影響大唔大？

其實應該打反擊定possession 傳到人傻?
打極都輸

4231 cam 位 英超人/巴西人應該用邊個
筆直約100k, 平時少skill move
係禁區內先牛尾sam 1

牙朗 屁同美欺都有face update 屁終於有返頭髮 美欺型左好撚多

呢集我覺得幾花時間去搵岩自己既打法
我以往打開防反,
今集高壓逼搶加控球先岩我

有冇D1、2高手請教
如果想升上去係咪一定撚到d SM好熟？
同埋有冇d tips點升上去

我估佢搞錯左coins 同points

屌冇野了
見你個留言即刻去睇睇個價
之前成萬幾蚊

[url]記唔記得上年大約幾時有icon sbc[/url]

Box to box食Shadow好似好啲 要跑上跑落驚回唔切
我自己用法係咁

今集覺得tiki taka流有用番
但係仲未搵到最佳陣形

我都係玩一堆跑狗防反，同埋今集有返高波傳中覺得好正

買人囉...

不推文

屌。自膠睇錯左

最好唔好啦 啲人能力值又未到好高

又唔係既 係唔可以俾人埋身 同慢D

轉身 分波都幾好

不過佢射波廢左好多

禁區頂望空 諗住古一招la 俾個龍接實

相？

唔使聽啲人講搞咁多嘢
Mertens轉做cm
加埋loyalty同教練就得
一隻半隻唔夠10chem唔大影響

係game入面砌銀卡隊砌到輕咗機
好on9

視乎咩卡食咩chem
入場CB/ST最好唔好

會唔會係今集遠射渣咗會多 啲中堅auto block曬

英超幾萬嘅cam邊隻好

Ziyech

屌佢咩
冇啦啦delay左wl league

今晚係咪有pack送
9號前有玩就有

睇多d youtube
睇人點打

防守已經做足都係成日和

練下sm
又或者學下成仔嗰套打法

唔洗不停出到跳舞咁 但基本嘢要熟 實用嘢要識點出

tips: 睇YouTube d教學 學好基本功攻防技巧 e.g. boras 雖然係上集但講嘅嘢好多今集都有用
同埋同多啲勁人打 打完討論下點解會輸/贏

銀卡if任輕鬆搞掂
都幾得意
有人砌日職玩
有隊有kent先知今集都係銀卡

低division應該搵跑狗兩翼直衝就得

Pk 星期日冇時間打

暫時D4卡卡地 成日被人迫搶hold唔到粒波
同埋有少少攻唔入

尋日打d4 d3都好多全場press
輸到仆街

開唔到game，卡係設定到，睇網上教學都唔得

防守重要過識幾多sm
sm識幾招基本都ok

只識1-2招sm同埋唔識右姑換人 上到d2

好似有印象 求其他巴打解答

我用league sbc隊

有驚喜

好似係

用咩隊？

差唔多最高級英超自問唔係高手
上集都係d3-d4上落

haland怪物
又大隻又唔慢
撞開個中堅搶直線
係3腳麻煩d

又連輸

用咩隊都重要 特別今集

不過上到d2 10隊有9隊都靚隊啦

想問傳奇點入手?

請問IF Kane有無食評?

唔關事
d1都唔少100萬內平民隊

必出totw？一張？

我遇到呢d輸9成應該冇能力上到d1

D2
隊波唔過20萬

原來100萬內已經係平民
原來我只稱得上窮撚

準備跌落d3

包皮第3隻腳都貴過我全隊

遲啲會易上啲掛 拎咗嗰50k有啲人應該會降返班

升到d2已經有十幾萬reward
打埋sb dr好難冇幾十萬隊

有無巴打係玩德甲起手
隻embolo食左hwak好勁
黑利雲咁

做到支點搭跑狗好好用

想wl前賣隊
幾時賣好

打落都唔算好多土豪，都係百幾萬或以下，唔係隊隊有屁馬包皮

想問點解我有啲球員1場都冇出過場 但加咗1點忠誠？ 依家做sbc 岩岩置返黎既人 差一點chem 係咪要踢10場先會加一點？

自己抽就有忠誠
買返黎就10場

辛辛苦苦一場先十約20分，點上1900分

識咩招？同埋應該幾時出

OK thx

100萬內都平民

D垃圾既TOTW應該賣定得sbc用

30萬平民隊上到d2秒輸返落黎

想問類似son 福呢d高rate實用人今晚之後會升定跌？promo pack應該好多人抽但係又近wl 求指教

頭5贏5就1800分

問左幾次都無巴打知

負評我今晚TOTW出垃圾

即係連勝10場上？想拎5萬落返去

我零課打到而家
都有around 50萬coins買卡
冇炒卡

Jota都未得閒解

我全隊英撚有隻痢brewster carry

英超有咩平靚正中堅，俾人用mbappe爆到傻

笑死
唔較佢啲角色點走位好似企係度唔郁咁
一較完即刻醒返哂
不過啲傳波真係搞搞佢
明明空哂隔離冇人又要凌空倒掛飛身傳啲痾尿咁細力既波
一係就勁細力直線俾到老連咁遠
我唔知佢點搞

英超全部都貴架wor
西甲巴西孖寶militao同diego carlos啦

唔解算奴完又係一個月後擲去sbc

本身求其個倉有咩用咩
但奴奴下又諗
反正都要奴點解唔砌隊愛隊

德甲有咩cb推薦

咁轉玩西甲

alaba, klostermann

諗緊好唔好買Neuer
定求其擺個有手有腳打GK就算

用緊艾利臣
好似好過幾百蚊嘅GK

其實好快奴完
我第1場踢足跟住輸
第2，3場好快入左1，2球人地就走左場

㩒錯左正評

我家陣前場係英超
後場就西甲，用多d巴西佬就夾到chem

較咗d咩？

防中抽中左隻卡斯米路，但好似好廢

點解dr一連到人就彈
有冇人知點解

不推文呀

我英超中場都係用緊fabinho搭allan防中
暫時d4－d3都屌得住但都想換隻快d既

岩岩個個星期sb e1,e2幾分？我宜家42000分，但想操下dr,

POTM Kramaric無人講

sor

我係咪應該賣左卡斯用d錢黎換其他野

咁鳩慢點用

又難連

係咪出fb ozil 真阿實做

德甲本身都少人玩

仲要閪國

如果擺英超就大把人做

賣啦，巴西好易hybrid
你夾果對巴西中堅，中場都唔使一定要用casemiro

77打攻中唔慢啦 雙4應該幾好用

好，我研究下，但今晚d價跌晒既

係都用reus啦

b silva打攻中掂唔掂? 想用黎同耶穌換位

打緊右full chem 好扭得

點解個hybrid咁貴

聯賽果個？
我都覺得貴到唔捨得做

今晚有新promo
等多陣先買人應該會平d

想請問下sliver stars 任務
話要打friendly silver lounge
所謂的friendly 係咪都係要電腦編對手？
有無得搵frd list 的玩家做對手？

成手84德甲肥料係咪依家放好d 我怕1點一
冇sbc會蟹哂

我好似都係咁

屌一用電用又手多推文
自膠啦又要

有冇人用緊if簡尼

星期4派彩果陣入24萬貨 如果每隻3900賣 扣稅賺5萬 執紙皮仲快

Telles 張rg 大家覺得一出會幾錢

又巴西 又英超 會都幾好連

行路草巴我好似記得係19fut 見過你

里程碑有個任係用稀有隊打200場sb，但我用閃金11人打完都唔計既

點解睇得咁準

同問
啲走位真係好西
已經較咗潛入後方，準備放直線，前鋒跑兩步就收步，一係就走埋啲怪位
防中較咗stay back，又係成日睇波唔回防包位

POTM Kramaric(?)
Official Youtube channel出左條片

你係咪用咗特別卡？
IF, OTW呢啲唔計
一定要用RARE GOLD

後備果七個都要係rare gold

後備計唔計?

唔準啦 你有時間做廢青mon住個market 實執到 派量出貨量多 有時d球員賣3000 open bid個量太多有人睇溜眼咪可以執雞平少少買

EA死SER?

有打WL嘅手足打成點
諗緊好唔好聽影先開始打怕gameplay太閪

執紙皮=用時間換coin 其實都幾浪費人生既時間 得閒睇多一兩本書好過 要學學更多巴 小小時間入貨就賺多多

應該唔係
一係17ut 見過我
一係 app台手機驚見到我

通常執紙皮瞄邊類卡? 肥? 實用球員?

有otw james rod sbc
但唔知用唔用得著德甲有得賺就走左先啦，扎住堆貨咁長時間好慘
利申：上年成日都扎住堆貨起碼2星期

做分波幾好

原來twitter已經講咗

10隻IF CB係咪蟹左？

應該講緊鬼佬時間，睇埋1:00

有coins 賣未

都未開 邊個打到

打CAM一流

係咩以為已開

Un吹
有錢買埋semedo啦

Sam 哥尾機到

真熱

我係位置卡紙皮大師 150買lb->lbw 250-300放

想要partey呀

好強大既耐性同心機

真熱最難係儲晒哩堆古靈精怪球場嘢
個market又唔user friendly 勁難搵

我揾哂 唔貴

奬杯櫃

點決定用邊個主埸？有比賽日真球埸及自己佈置場地

好聽就耐性唔好聽=on9 1個鐘得2-3萬 用2-3萬買coin都係30蚊

一個鐘炒股執幾格都夠課金

無得咁比較啦
一陣侵侵打幾句Tweet 就金溶

請教下，點解見親d勁人都係搵隻CDM改成ST eg progba, sissoko，會勁啲架咩

夾chem
入場會調番位踢中場

有架,
但唔敢住,睇下其他人ban成點先

入場之前個陣係用嚟夾chem用
Set好咗另外幾個陣入場會轉返位

我隻sq好垃圾

今晚泰國果面都好似香港之前咁

痴撚線

打打下SB話EA死ser彈左

好憎啲人無時無刻都係度扭波

唉 怪自己太廢

買左AMD廢老股

發現次次中好嘢都來來去去係嗰幾個

跌得0.1% 我跌1.4% 又要執多陣紙皮了

Amd睇好呀 比d耐性

今集真係順 第一個WL未開就入到朗
本身見1.7m唔夠$求先panic執到隻處

今集第一次中好嘢咋

熄app開Fifa執紙皮算
成日Mon住 有啲壓力

銀卡obj 拎隊日職去玩幾正

想問如果課咗1pack 係咪應該淨抽promote pack 最抵玩

依家用點抽高級黃金組合包係咪超級大傻仔

嘩你今年都幾好pack luck

公平咩

今次銀卡任真係幾好玩
迫人用廢隊多啲新意

上年後期都有obj用銀卡打

D人又係果幾招

開press 爆邊

但d人頓到仆街 passing又低 但又當左meta card咁玩

好慘，想做白銀勝兩場都噤難，睇黎我真係無乜天分🤣

施素高 點解咁貴
英超無cm用咩

奧巴, IF ben 同 福 邊隻打 st 同 cam 好?

請問diego Carlos換成Gomez是否upgrade ？
另一隻搭緊華拉尼

刷緊500球個任
打幾場已經悶到想瞓
一場入30球

上年普金用到二月

我同時用緊依3隻
福 st 賓cam
奧巴用落廢過福

連埋assist一齊做，最多入到4x球，關鍵係對面開波個下要搶到

KRAMARIC抵做嘛?46K

當攻中用都ok嘅

千祈唔好做呢啲sbc

Rodrigo根本就唔make sense

第一次玩美股入sabr後中哂招 唔會再恐懼了 心理質素好左 無論炒股定打fifa

做左lewin 放左後備了

我砌日職
咁好彩我本身有張rating 70 95速st
爆到人傻

好廢喎

想買jordi alba自用
見佢依家4萬有交易
呢一兩日有無機會落到去36000-37000

試過比佢兩場灌6球 打到有rodrigo恐懼症

咁撚不堪咩

比佢爆開左就後追唔到 CLS

唔好哂錢D唔勁既sbc

迪莊同迪布尼打433
2cm box to box
迪莊偏防守會用shadow
想迪布尼偏進攻食hunter好過食shadow?

擺ake去LCB
搭tomori

Insigne 同 costa
大家點㨂？？

仲有張派對添

好反正cam同st佢都replace唔到haaland/witsel

泰國美斯5sm 350coin就有

奴咗成晚包rare mega
最後中咗張otw odegaard
用唔著但叫做
第日first own任有卡用

墨職都正
冚唪唥跑狗

之前30000都有嫁

今集有龍同無龍差別好似唔大咁

Firmino同耶蘇仔邊隻打CAM好D?

幾時有promo pack

IF Bruno真是好撚勁

呢隻我都有用都係呢度ching 介紹先買
依家個銀卡陣keep 住先算，費事遲下又要搵卡
我未開堆packtransfer list full 左

打dR個人好似跑唔郁咁

成日要移龍去救遠射

433 41212 4231 連532都試埋
就係守唔到波

曼隻CB lindelof呢 點睇

唔係12點有新pack？

每日一點呀

銀咭任真係幾過癮

532好難守架 守波個陣啲中場會企係到睇波唔郁

拜利會好啲

一陣in pack仲會唔會panic sell ??

點踢都勁易失球

時不時都無啦啦中鉛
都話今集啲dda超過分

試咗3-5-2未？

其實kramaric睇落都幾勁

做完totw vydra用佢打銀咭obj frdly屈機刷win

d2開始隊隊都有隻包皮
玩到好辛苦撞撞下比人撞走左個後衛就goal

冇辦法啦係唔make sense 嫁啦

空位會自動收油

In game打ST ?

隻假9拎波之後
前鋒自動跑去人地後衛後面
兩翼長期留喺越位位

拜利> Smalling > lindelof

好用咩？ 我用左陣就賣走左

跑得慢=廢=冇人理
fifa 定律黎架

不過我都諗緊試唔試下隻immobile
futbin 個入球率超高唔g 係咪真

好似開咗tg gp之後以前最好運嗰班已經無乜上嚟曬命

但何不直接利雲
至少賣得返錢

早期sbc 卡好難玩得耐
要預左好快變肥料

後上入好多波

bailey 寧願用上面個組合

otw派對有冇食評

德甲冇中價ST 呢隻provide多個選擇咁
睇stat 應該dribbling一般 又唔多快 應該唔岩而家個環境
本身用緊haaland/利雲緊係唔洗用佢 好似係

VVD 真係好撚勁
完全對得住500k個價

Neymar 食Hunter 定hawk
食hawk會唔會唔夠快

TG GP不了

Hunter

試過 無閘俾人扭入黎又係打到人都癲
應該唔係球員問題 係我個人嘅問題

Sam gor又中

Sor㩒錯推咗...

82 James

入咗愛華頓又未放嘅巴打rip

你想傳就人前波後

我都無入

James SBC
Odegaard SBC (Pack)

愛華頓即蟹RIP

唔係1點有包抽咩？

幾抵玩

留番fifa 22前會有

英超龍100k 買ederson/ailson 抵唔抵

仲要係CAM

James
做嚟j下幅相先

pk啦 我隻IF james仲未賣得出 係咪呢世都賣唔出了

58 pace

吊你牙 sbc untrade

占士出撚硬if咁濟

又慢又2腳 到底有咩用
用奧迪卡特唔好

sbc出untrade pack ea

又話有deadline day pack既喂 16號啦喎

Road to the 60 Pac

同問

係咪個個球員食影子咭會勁好多？

要if 10次倒先用到

都係較呢啲
但傳波真係搞唔掂
成日傳啲膠波

防守球員先食

有冇卡出過第6張IF

張半身唔靚

認真 passing vision得7X最好食加passing嘅chem
否則成日畀人intercept波都傳唔到

近年最多if好似係早幾年harry claim

10次TOTY都黎
btw迷沾照做

包呢ea

出張萬聖節比佢 然後85pac
應該賣到1m

出過

拎黎做個SBC岩哂

印象中最多if係fifa19 salah同Pepe
張salah未出到tots好似已經99

今年英超簽晒其他聯賽既標青人

年年起手都唔用/冇錢用英超
來來去去都係ben yedder 法甲或者堤子超
去到今年真係搵11個非英超既起手都覺得難

Fut19 pepe 6次, lala好似5次

Totw pack呢

唔係話風水野黎既咩

依家中場係Fred Allan 同 partey，自用定放好

奧迪加特個sbc咁煩既
球會不高於4
個pack又un吹

等升

上futbin 睇下咩chem 加d 咩先

又執

Untrade ar

佢唔係俾人截走個波個啲問題
係痴線到空哂冇人接啲高空波無啦啦跳起出飛身絞剪腳傳俾隊友
好似痴左線咁
大腳又係，禁爆條氣然後傳勁近俾人搶走埋
一係就細細力篤前俾隊友但個波飛出去對面龍咁
我唔知佢幾時上身，啲波好難交

早d開丫嘛 留pack做乜

果隻都中埋

幾時捨得俾翻啲包我哋開驚唔送我要嚟做咩

上集季尾奴obj果啲包究竟幾時先送

FUT 21 rewards earned during Pre-Season will be granted by 16 October 2020. FUT 21 rewards must be redeemed by logging in to FUT 21 by 23 November 2020.

ea撚狗咁撚仲要冇賠償

幾時先有

咁快有打手
你老味obj啲50k pack幾個都係唔高過84

今集啲中鉛真係過份地痴線
DR唔好太認真對待啲咩技術評分

我應該做fati 定james sbc. 第二張硬吹

咁我留住玩下先

屌你老母

Duplicate Messi?

Qs啦

數值係客觀既

惡到

係呀

qs到咁上下再recover翻 等到有sbc想做先拎出嚟做

對唔住大佬 真心問題我奴左成日500g 500a

DLLM QS同剷咗隊波佢啦屌你老母

大家揀咗邊隊？

Felix
Haaland

李嘉欣mode:我真係恭喜你呀

聽日去做下善事 la d運去到咁盡

中左洛賓

有咩分別

純粹好奇

一齊揀夏蘭特啦

笑撚左 93肥料

Sbc球員賣到架咩

萬聖節唔一定sbc
不過占士上年好似出過

邊d跌?

Felix啦
解任要用返個球員
唔想用haaland解任

我想知兩個有咩唔同

兩個人

放係unassigned list等到toty果陣做靚sbc

Haaland

解任最後有個包
不過中途會送多蒙特/下體會啲衫呀會章嗰啲
同埋要用felix/haaland你揀嗰個解任

認真答，好似無
純粹揀唔同人鬥

抽晒啲promo pack又得個吉 屌你老母ea

仲要我哋自己揾ea help搞

Lets go 但點解Sbc pack會Untrade咁On9

Hey #FIFA21 players, missing your 'Deadline Day' Items or content?? Please create a case on Use the Codes and promotions > Promotion questions topic and issue to create your case with us. We'll get to you as soon as we can

on9 EA 派漏嘢仲要人自己去開case拎返

who

EA

刷loyalty真係好撚煩

硬吹中啲不知名Totw
想qs都唔得

跟

企開d啦 屌你老母

咁啲80+ pick呢
EA真係

中左都咁唔滿意

入場再quit game 好快啫
如果唔想計輸波用connect test 去quit game就可能耐啲

巴打啲蜘蛛俠好得意

用connect test ing
煩到

Qs囉唔滿意

咁我冇expect做Sbc會出Untrade架嘛 由好撚爽變好爽

Sorry, that page doesn't exist!

用sb精選走場算啦

人哋寫明不可交易

屌 又話9號前玩送pack

係wor
刷緊TOTW果關

拎嚟做james

pack呢EA

個sbc又真係有出好野傾向

好難唔理喎

我打黎為reward

低分等如獎差

打5場有兩場自己斷屈我dnf
愈打愈低分我dkealm

想做fati 但係好貴

唔值喎

所以唔做
西甲隊無咩前鋒 數值好似ok

玩新東家友賽 拎人地隻福仔好爽

佢拎住我隻馬斯亞波都射唔到 踢到走咗場

想知大家camera angle 點set

Tele broadcast

隻KAI咁能貴

做完包奧迪加特中ibra都好滿足

張telles真係屌老母
我開驚就係用佢 先值7k
換個聯賽 就變47k

值㗎值㗎

RG啱啱先有貨 好正常啫

信左你用夏神..
用唔能掂

嗰距離？

Deadline pack點先有？我想知我符唔符合

最高、最遠

你用嚟打咩位

CAM

cam應該幾勁㗎喎 用多排慢慢會熟手

揀黎有咩用

你係咪setting到開左「自動花式傳球」 定係 你傳波果時禁住R2 黎傳呀？

今集新野向後右菇兩下轉身好用到

正常係要關？

Strong link福喎
佢真係英超陣最後拼圖，本身淨係得LB比較弱，而家有埋佢

Pogba走位好撚懶 點搞

用Bruno KDB KANTE好過啦

福真係勁到可以用到完game

真實到

已經有kdb 換kante算

有冇巴打刷左500球入波同助攻

仲未有pack

0場 隊波得81

慘 我想刷但唔個要刷幾耐

R1 R1

符合現實

gold upgrade中Valverde

又要奴